好煩。好攰，好灰呀！！！！！

之前都好地地，見到人可以傾到幾句，上堂都會識到幾個人去傾計咁。。

依幾日無端端完全唔識得同人講嘢咁。要好勉強先同到人傾計，上堂或者有event嗰時。覺得個個人都好煩，見到其他人嘅面口好憎佢地，就算有人肯同我傾，但係我個腦好似空左咁完全無力去延續到對話。有傾開嘅又唔太想搵，搵左又覺得佢地好煩。但係唔搵又覺得好孤獨。個人好似有啲壓抑住，但係又釋放唔到。。好辛苦。。。。

枝枝

夏夏